老公扣我家用 好嬲!

結左婚之後我就冇再返工,
靠老公每個月俾家用我,
明明之前每個月都有萬幾蚊,
除左屋企日常開支,
都仲有錢夠我買下護膚品, 做下facial, 買下衫, 同班姊妹high下tea,
但係呢幾個月我發覺佢俾少左,
我問佢點解個陣,
佢仲要好大聲鬧我話我用啲錢都唔係放係屋企身上, 再係咁大洗就以後唔俾家用!
我好嬲囉!!!!
佢個個月用幾千蚊買figure買波鞋就得, 我用幾千蚊扮下靚就唔得?